我唔係想迫死你

我只係想你聽我傾訴
點解你永遠都覺得我冇理過你嘅付出
我冇心俾壓力你
如果我咁傷人 點解你要話愛我
點解
我好野唔明
我只係想要愛
我唔係想迫你

13:1 我 若 能 說 萬 人 的 方 言 、 並 天 使 的 話 語 、 卻 沒 有 愛 、 我 就 成 了 鳴 的 鑼 、 響 的 鈸 一 般 。
13:2 我 若 有 先 知 講 道 之 能 、 也 明 白 各 樣 的 奧 秘 、 各 樣 的 知 識 ． 而 且 有 全 備 的 信 、 叫 我 能 夠 移 山 、 卻 沒 有 愛 、 我 就 算 不 得 甚 麼 。
13:3 我 若 將 所 有 的 賙 濟 窮 人 、 又 捨 己 身 叫 人 焚 燒 、 卻 沒 有 愛 、 仍 然 與 我 無 益 。
13:4 愛 是 恆 久 忍 耐 、 又 有 恩 慈 ． 愛 是 不 嫉 妒 ． 愛 是 不 自 誇 ． 不 張 狂 ．
13:5 不 作 害 羞 的 事 ． 不 求 自 己 的 益 處 ． 不 輕 易 發 怒 ． 不 計 算 人 的 惡 ．
13:6 不 喜 歡 不 義 ． 只 喜 歡 真 理 ．
13:7 凡 事 包 容 ． 凡 事 相 信 ． 凡 事 盼 望 ． 凡 事 忍 耐 。
13:8 愛 是 永 不 止 息 ． 先 知 講 道 之 能 、 終 必 歸 於 無 有 ． 說 方 言 之 能 、 終 必 停 止 、 知 識 也 終 必 歸 於 無 有 。

即係點

即係你要愛自己多啲

先有人真正愛你

我愛唔到內外都唔好嘅自己

十隻手指有長短

人無完人，無完美既人，

你總有優點係人地無
每個人都係獨特而生，
每個人都有優點缺點

我心目中自己已經一文不值
我唔知可以點